狗隻全面辣著記者！恭喜哂！

又玩暗角兼唔畀影,好多記者屌鬼

失控狗諗住又屈區諾軒衝擊防線

推爆佢 白衫一粒花